做咗戲院半年 你問我答😂

做咗戲院半年

有咩會答
唔係陣間又冇癮架咋

咩都答

做邊間

身份證個名

做邊間啊

百老匯

見到有間紅色戲院係咁請會員cs, 係咪好伏？

百老匯

Sherman Lam

做戲院本身就係伏

邊間broadway

啲位幾耐清潔一次？
每做完一套戲都有人抺？

你估下 幾大型

每做完一套都會 辛苦死啲人
好彩我係賣票部

墨西哥脆片點解可以咁好食
個芝士醬每次都唔夠點

呀頭係咪大肥佬 係咪間唔中要圍圈開會

有冇鬼故事

搵你買飛有冇得平

咦 我地識架？

未聽講過

喂我以前都係到做過喎

請問請問請問。。。。

可唔可以玩手機